台灣國民黨立委葉毓蘭支持香港警魔的反人類暴行

「警察恢復香港秩序何錯之有？」葉毓蘭再挺港警：蒙面客動亂才是暴力

成日有班5毛狗屌民進黨唔係真心幫香港人
國民黨班賤種直頭支持香港警魔強姦示威者,開槍殺平民....
國民黨班賤種開口埋口叫香港警暴受害人做暴徒

條賤女人專幫中共做事

立法委員葉毓蘭
1月25日 15:47 ·
國安局說向華強申請依親居留「#非比尋常」，但國安高層一手說向有統戰背景，另一手又自揭機密資料說向曾經被列為一清專案，反覆試探就是不讓有台灣配偶的向華強實現他的家庭團聚權，國安高層的意圖為何？單純依照憲法、兩公約的團聚申請，國安高層為何要頻頻牽扯統戰因素？
─
影視大亨向華強妻子為台籍陳嵐女士，依據台灣已經有施行法的公民與政治權利國際公約第23條、經濟社會文化權利國際公約第10條，家庭為社會基本團體，配偶、子女間的團聚權，是法律保障的權利，如果要限制，應另有法律依據。國安高層對媒體放話，說向有一清專案案底，因此依照「香港澳門居民進入臺灣地區及居留定居許可辦法」第9條第1項第4款，有事實足認有犯罪行為。國安高層的說法有太多漏洞，首先，高層自曝在警備總部的機密檔案，向涉入一清專案，既然是機密檔案，國安局憑什麼對媒體說？再者，上述居留許可辦法的母法只規定內政部要制定辦法，沒有規定許可要件；在兩公約國內法化，我國承認家庭團聚權後，以法規命令層級的認有犯罪條款，限制法律層級的家庭團聚權，違反法律保留原則。最後，#單憑37年前的一清專案紀錄，#就能表示現在向有⋯⋯ 查看更多

KMT想永續輸

唔一定,因為大把台灣人同陸配配婚
撈IT,科技去支那撈人工係幾個開,同美國IT界一樣係勁奶共

所以只要經濟一差就唔樂觀

國民黨做開,扮防共諜搞迫害做左三四十年